連囝送個acc 比雲海得唔得？

炸兩俠想上黎開班教大家變身做炸兩俠

推到雲海有acc

Push

國師呢？

想睇佢大戰連登

推

當依到青山咩

我只信陳雲海

我可以，呢個帳無用好耐了，點比

等連囝唔比先啦
始終isp email 有風險

唔好話200萬+1個炸兩俠
淨係20萬個都夠做

如果雲海上黎 我可以讓我個名比佢

比番個名人啦

我幫雲海hold 住先 如果真係開 係度通知我 我一定比返個名佢

你肯定佢想要
佢啲性格似係你去佢個到睇，多過佢專登入黎話你知